helck依套嘢算唔算滄海遺珠

睇幾次都睇到好感動

人類真可惡

男主好撚型

你..你好啊

幾時出續作

中譯名同開頭畫風好趕客
接受左睇落去就係神作

呢套好好睇

結局好感人男主同女主個承諾

呢套野好似係歡樂向始祖之一嚟

小安妮

初頭睇似戇鳩鳩 搞下笑 低能野
中間發覺原來係黑色幽默 打下打下黑暗曬
男主全部親人愛人死曬 仲keep住強顏歡笑
到大結局最後原來係愛情故事 有好收場
之前二十幾話開始追 個睇法不停變

對男主不離不棄

作者有套新作(其實都唔算新
ACARIA 又係好好睇